共狗太明顯

呢方面同韓國魚買菜買生果，嗰方面對制裁現任政府，明顯幫緊條魚，等班淨係想發展經濟，甚至中立派偏向條魚。點解台灣佬有自由都唔識珍惜，今日台灣，明日香港

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會